一人一首講暗戀嘅歌

官恩娜-暗戀航空

陳奕迅-防不勝防

容祖兒 - 牆紙

何韻詩-喜歡喜歡你

早班火車- Beyond

暗戀 陶吉吉

何韻詩 明目張膽

若有一天公開明目張膽的愛
我怕會讓你太意外
我的愛只願縮到最小彷彿不存在
就算我最愛你情願好好遮蓋
化作了密碼不公開